[自保必備] 和勇都岩用 - 前NAVY SEAL教你Situational Awareness

所有人一齊睇左佢 唔駛怕聽唔明英文 有埋中文字幕
有面有講晒點樣 逃生 自保 防彈
最緊要係係危險情況發生之前自己係個腦入面run下唔同有可能會發生既情況
咁係佢真係發生既時候就唔會不知所措

齊上齊落
人冇事先可以做到世界冠軍嫁ma

一齊睇片學野呀

自推

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

好吸引

幫手正皮 幫手推

Pish

再。自推

推，有用post

推

push

人冇事先可以做到世界冠軍呀

Push

p牌照推

lm

佢講嘅run hide run, 反跟蹤同escape technical 其實好有用，跟本係個大整合

宜家普通人出街都真係要有警掦性，不妨普通人都睇睇

早晨全部人

實用野要推

推比前線手足睇下

推佢老母

btw朝早九巴既x車真係爽撚過紅van 半粒鐘九龍到西區

起身做SEAL喇

人冇事先可以做世界冠軍嫁嘛

建議手足們睇睇 未入即刻學到點用 起碼都有個概念

推 人無事先可以做到世界冠軍架嗎

唔通遲到果個贏咩

剛剛file左，但末睇

GQ taiwan有好多靚女封面圖

呢個咁重要你竟然冇link?
罰你推10次

感謝雨雲巴

今朝睇到都想Post，推

睇完，幾實用

推呀

呢兩個上過GQ

逼我番緊工打丁
再罰多十推

推post送j圖